韓國生活 (82) 다시 만난세계

精彩重溫

今次title首歌

소녀시대 다시 만난 세계

LM

推一推先

少時

嘩
而家先見到呢個系列
留名

系列
但愈嚟愈離題了

我見黑木耳開日本生活post非常活躍
仲心諗點解冇韓國版
原來有

Hello

呢度都好活躍
巴打我都有睇你個個比一句說話你 你將佢變成音樂！！
好勁

利申
泰妍飯since2007

呢排冇追

2007
我仲小學緊

hi sone

多謝你鍾意呀

世界真係變了很多......

多謝支持

感動
其實都諗住個post唔係reach到太多人
估唔到樓豬有聽

我小三

其實好呀 我睇你都幾有才能！！！

巴打個時中學？

你個個post 留左係熱門好耐喎
好hit

多謝鼓勵！

不過果邊真係好大競爭
同埋感覺都好排外
好多機會輪到鬼佬都唔到自己
但都想試下

未來既路真係唔知 見步行步
黎緊禮拜一開始上韓文堂

係....
老了

係 如果搞音樂方面都真係會幾大競爭
不過係嘅 佢地都偏白人多啲

去邊間學？

雖然曇花一現
但因此聚集了一班會追聽我音樂既巴絲打
已很幸福

謝謝他們

多謝支持！！

我個ig：
原post：

仲未決定
但有實用音樂系master讀既大學唔多
research過好似得兩間

慶熙大學好似好出名

我呢個po都係啦 本來係韓國好無聊咁開po
點知傾傾下仲聚左班人 仲做埋朋友
好神奇

韓文係負碌識到個韓國朋友
單對單上

係 我係讀慶熙
音樂好似真係好出名

不過唔係好知邊間好了依家

我都幫人私補緊韓文

喔加油！！！
要去韓國追夢

等你成名

oh my ....

緣份既野....

可唔可以講多d你讀書所見所聞呀

你聽知啲咩

收到！！！！

番左香港

避疫
都好

雖然聽聞韓國防疫都做得唔錯

泰新相
佢著件咁既野好q

07 仲係小學雞X2
考洗傷口終於合格

Hi豬豬

想問吓生日係咪一定食海帶湯，香港唔係好多間有，韓國有無咩食物都係代表生日呢？蛋糕除外

咁無計啦,仲諗住自己過返個韓式方法過生日!

咁貴咁樣唔好啦....我自己出去睇吓邊到有海帶湯食啦...

食麵都可以～ 好似有長壽意思

獨撚一條....自己過生日

我好中意嘅江源道

幾正喎，韓國街有無得買？

辛拉麵？

請問大家 흥흥 點解呢

唔該晒!

有見過

多謝晒!

咁岩呀!你都生日快樂啦

我未咁快

地鐵點坐咁多個唔同總站

生日快樂

好撚正呀屌

其實未必既 我就好慣

你跟團定食邊間？

！！！！！！！ 下次叫埋我啦姐姐

唔難呀 旅客嚟嚟去去都係個幾個站其實

一秒變飛機膠po

Sor巴打 我今日先覆你

其實唔係
啲人都唔戴口罩
韓國人衛生意識好差

勁大碼

Miss u on9 jai

水冷麵我好ok

清潭區？

好呀呢張好耐之前架啦，我都好掛住

係 咁多個總站 其實冇乜人會坐到咁遠
我都冇乜點去總站

其實讀書點都會識到一班韓國人
但韓國始終比較排外 都唔會點同外國人玩
學校入面啲人講緊
但出面啲啲人會好少少
Local 土生土長嘅人會難溝通啲 但如果係外國大/係外國留過學番嚟嘅人都會同你玩得埋啲

壓力都大 韓國人就業方面好撚癲
個cv要整靚過香港好多 同埋韓文唔流利就業機會都比較少

同香港生活比 韓國生活真係比較有空間 同好舒服 講緊天氣 4季分明 我自己中意冬天 所以好中意韓國凍嘅天氣 秋天又有紅葉 春天又有櫻花 好開心

得閒又可以去一個國內旅行
飛個Jeju island 又ok

未有肺炎前 我等緊你嚟搵我架

係真係唔係 係國民意識好低

心理變化
我成日覺得留學/long stay一個地方有3個階段
我之前都好似講過

1）我去之前好中意韓國 成日去玩，去到都好興奮
2）變得好憎韓國 慢慢對所有嘢都好厭倦 極想番香港 覺得韓國係垃圾
3） 從新愛上呢個地方 唔想走 覺得韓國好撚正

機頭姐姐識啲嘢喎

原來你咁中意韓國
將啲김밥點個汁食 真係好好食

中秋大假

我都唔記得咗

恭喜

我都覺

班仆街教會累事

你坐巴士？

你聽日洗唔洗番工

唔係番左嚟番工

略有所聞
再睇你字
已feel到壓逼感

本身我叛逆又不受拘束
如真過去 就要盡力融合了
呢個決定值得深思再深思
事關影響若干年青春 仲係黃金期幾年

要
成班同事日日叫旅行老，得閒就睇新假期

春

不過其實唔洗諗到咁大壓力嘅 去到就自自然然會生活到
香港生活都逼人呀 總會搵到啲 令自己開心生活嘅地方

睇嚟有咩用有排都去唔到

好有道理

일반? 우등? 프리미엄?

我屋企大量旅遊書望梅止渴中

우등

LM等睇

我有啲朋友遲我1/2年去韓國讀書
佢見到個時 stage2嘅我就問 點解你會變到咁憎韓國
明明你嗰時係好鍾意

我同佢講： 你遲啲就會明
當我去到stage3個時 佢就變成 stage2

下次試下 프리미엄
我有次同班朋友去麗水玩果次真係好難忘
因為我臨上車嗰時候飲咗杯齋啡
坐成四個鐘嘅車 我2個鐘個時開始好急好急 好需要去廁所
但又未到休息站 忍到我好撚辛苦

分分鐘假設我移左民🇬🇧都未可以去

講真
大家都係呢條curve
不過都希望各位移民/移居/去外國做嘢/讀書嘅人明白
外國都有佢自己問題
你喺香港面對一大堆問題
唔代表去到外國會係天堂，咩問題都冇
唔好對香港以外地方有過大fantasy

Premium 真係好正

想就返心目中嘅時間所以係우등
疫情穩定少少try try 프리미엄

其實冇天堂 冇烏托邦
只係睇下自己想要咩生活 搵一個比較理想嘅地方

可以180度瞓
好正 坐幾多個鐘都冇問題

啱啱朋友都有講好想試

中秋前正常

又講下黑暗野

雖然潛規則世界各地都有
韓國似特別嚴重...
之前有post講韓國陰暗面
感覺好真實 少少心寒

極大部份韓國既主流藝術
娛樂係主要功能 麻木感好重（至少音樂上我覺得係）
其次就係煽情催淚 韓國直頭世界第一
好值得深思....

韓國電影比較少接觸
上流寄生族我仲未睇
但拎得奧斯卡我認為有深層原因
我一定會研究下

up呢d都係想拋磚引玉
想聽大家講多少少開闊自己眼界
感覺搞掂好多呢d問題之後 我先容許自己動身去韓國
為韓國社會燃燒我既青春 不斷創作

嗯嗯
so true

我預咗塞
不過突然勁smooth

巴打睇嚟都係一個比較感性嘅人（？
但我覺得要睇清楚晒咁多問題之後先會比自己去韓國會唔會有啲太遲

有時我反而覺得諗太多會晒時間
個時我都係好衝動咁就去左韓國讀書冇諗咁多架
有時反而你去左先會睇得更清楚呢可能

唔係最中意食韓仔咩？

你講得好岩呀...
思考不如行動
去左一定睇得多睇得深

真 其實 驚喜往往都比較多
我無悔個5年嘅韓國生活
雖然都喊撚左好多次 有次做錯嘢
頂唔撚順 跑左去漢江個度喊
但喊完見到個夜景又開心左

去試下啦 唔好諗咁多 反正人生都係夢一場

兩句嘢嚟

i see
政府推動真好緊要
可惜香港由1997開始逐步被殺
2019正式死亡
全部真係唔係意外黎 係被規劃到咁
sad for hk

所以我好欣賞樓豬呢一類post
完全就係公民互助社會連結香港人
同時亦覺得係而家唯一出路
香港文化既臨時救生艇

回應返韓國電影果度
呢個亦可能係演員比歌手地位高既原因
我甚至懷疑 韓國音樂本體已經唔存在
取而代之係 藝人變左做藝術本體
音樂只係sort of佢地建造形象既condom

so true
人生如夢......

支持支持

當頭棒喝呀
好中

「你想做就做 你邊q個？」
true
而且就算放我入閘
仲有一大堆肉身生活問題要解決

漢江真係一個好神奇既地方

當年泰妍未出道就係果度喊
同你一樣

我都預想到
假如真係過去捱十年八載
都係去漢江日喊夜喊架喇

我都成日咁講

謝謝鼓勵

真 仲可以行高速公路傍邊嘅行人路
好多諗法嘅時候 我成日踩單車遊首爾
特別係夜晚 會自己一個一路踩 踩到攰 踩夠半個首爾
先番屋企 秋風起個時最最最最最正 好開心

雄風陣陣！

咁岩正在進食蕃茄

我最鍾意既韓國人
第一係金泰妍
第二係孫興民
孫真係型到呢
亞洲英雄

有冇識埋個韓妹一齊踩.....

補補佢

清你果然新嚟新豬肉

冇喔
睇歐洲聯賽精華咋
fifa有開韓國球會黎鳩踢過

有冇特別野分享下
想聽

笑....

!!!!!!!!

發發聲

有無用武之地先

有呀
自己努力練習！

好勤力練

[多圖] 澳洲病人餐

我頭先睇到都以為係

有幾張好似食緊ikea咁

加一

星期一早晨

韓國似唔似甘香港好多（所謂的）廢青

孫興民除左係熱狗球員依個缺點之外
其實幾鐘意佢

屌眼見已經有5部金雀A380
係咪準備放到退伇

應該都冇咩機會飛返

新巴打

kkbox fb有serrini live睇

聲畫唔同步

好好聽

上個水

姐姐你都好早

早

做到成隻狗咁先放工

我住個 officetel有保安叔叔搞

HK Express 11月推出 Flycation 1.5小時環港遊

終於到香港喇

想飛

你唔好再遲啲先早

冇時間上連登

慘

做咩咁色彩繽紛

大果個點整的

第一個好靚

奶奶

Good job

到底有幾多combination...

早晨

點解咁多隱藏icon

好好玩

Green object

上堂？

好彩唔使返去上

支那Joe同Trump 辯論緊

坐UO......仲辛苦過坐地鐵左右兩邊比肥佬夾住

我就係你身邊個兩個肥佬

勁撚塞 仲出左cwb 買嘢

去韓國啲餐廳仔食嘢
唔識韓文
啲餐牌完全睇唔明
可以點搞
唔想淨係行旅遊區

冇計
學少少去 一係請我做你導遊
食嘢跟我一定得

會俾樓主溶咗。。。

溝個韓妹

你驚呀？

我隻狗驚

我係你隻狗

剪斷你碌9

放假終於自然醒到

幾點醒

有咩好做？

1130

做嘢陣間去靚靚Cafe坐低開工
同埋睇吓啲按摩院有冇開，真係好鬼攰
我諗由五月到而家都冇揼過骨

接左啲 freelance??

番唔到去以前個個水平

係橫掂今日好多鋪都冇開㗎啦

你幾點醒

9:30
落左街同爸食早餐

雖然比起你平時都叫遲醒咗

我又9點半急尿醒

唔係急屎冇咩嘢嘅

依家開始急屎

樓豬有冇嚟過呢度

我今朝5點幾急屎
清晒之後瞓到十點幾

我再返瞓會夜晚瞓唔到

我係瞓晏覺就瞓唔返
為免搞壞生理時鐘
今日眼瞓到死都落街去cafe坐

早呀

韓國d cafe真係好靚

今日為數不多有開嘅cafe
有驚喜

Enjoy!

媽媽啱啱醒？

1點睇訓醒，典到2點起身

放假就訓到好晏

係咪好事嚟

未喎！邊度嚟！好靚呀

真 香港最近都進步左

呢度！
一杯越南咖啡坐成個下晝
3600咋
再平d 2500都而
香港買一杯都唔止！！！！！

中秋節快樂

之前個幾年係邊度過

好撚平
韓國啲咖啡真係平得好開心

上年係美國，再對上年好似日本

Tran完都唔知講咩

有冇帶月餅去食？

靠你了

你下次去影上嚟幫你解

我唔信
一定係姐姐

冇咁快lu
以前份工一年去十幾次韓國
轉左工就一年都去唔到一次

Papago translate

是頹晚

有個杯即刻高級左

喺呢度嘅人眼中，杯杯永遠係C

你差隻匙食飯要擺齊一套

得一條友是但啦

太假
廿頭/廿中 最穩

比啲心機學 其實唔難

你十尾啫

又靚仔

好似我咁

但聖祐好靚仔
我都未有時間睇
好耐冇見

장보곤靚仔到太唔真實

박보검* 屌 auto-corrected

你呢排又ff啲咩

你已經夠靚仔啦喎

【突發】Donald Trump 確診

正呀 識嘢喎
My飛彿

Diu

羨慕？

呢位絲打咩玩法
你地識？

各位早晨

點解你會覺得我哋識佢

你睇開佢？
佢應該係絲打

真係唔識佢喎
同埋絲打關我乜事

個西好撚正
俾韓仔當狗咁屌！

Great to know!

正喎

食環境氣氛都正嘅

Wow...

29頁
唔追

單眼佬！！！！！

謝謝

真係幾正

Hello~

Miss左啲好啲 真係幾靚仔

佢複出了

咁驚

冇野既
天人合一

咪大你少少囉！！

咁啫係18歲？

我今年10歲

神童10歲讀大學。。。。

係 有冇睇新聞？我係4年前上報個位神童
糊辣2小

原來你就係果個無敵鴛鴦鏟

係 另外個個瞓左

連登左全日
完全冇力input output

不過hea得好爽

辛苦左咁耐 總係要有呢啲日子

我呢4日都完全放假 但玩太多好攰

休息下咪幾好
休息完先有力再做過

Hi單眼佬

On9...

邊個訓咗

做乜仲未瞓

啱啱先沖完涼

咁快啲瞓啦

乜撚嘢呀

安德尊

個邊爐好唔好食

去我fd屋企打咋

Lunch食左咩食咁多？
去朋友屋企打先最開心

食你最鍾意食嘅嘢

傳國泰航空下周一起向職員機師派解僱信 涉及逾千名員工

啫係咩

撚

腸

Nice!

Title

Long time no see
原來你係Sone?

又諗起你唔記得我係sone

真係唔知
因為唔同 generation

唔係sone啦，前輩團啲歌咁經典
明明前幾日先喺影視台見過

你咁大愛

你都覺佢大愛！！

依家啲女團嘅學習對象

前幾日？唔係上星期 chill club啦咩？

Fuck fuck

Chill club我冇入，禮拜一嗰集剩女強人

啊係喎
你仲有冇睇？我星期一後冇睇了

睇咗一集就頂唔順冇再睇

邊係
我只係隊隊都睇下

long time no c福福

好想去韓國啊

條頸俾嘢咬
唔知咩事, 一早起身就係咁
於是嗱嗱聲洗被洗pad+去樓下間藥房買藥膏

btw自助洗衣店好適合洗D屋企洗衣機洗唔到嘅嘢
咁大份嘢(?)洗+乾都係10000有找
都唔係好記得香港洗呢D要幾錢, 本身喺香港都好耐冇拎被去乾曬

有虱？

我都估係
如果係敏感應該成身都係/分佈（？）得比較平均
但而家只係其中一忽仔有紅腫，似畀嘢咬

Take care ar

Gae sae gi

尋日喺隔離post見到

我都見到

已壞

男版凱婷

唔好破壞我男神

搏唔撚到

我？

你轉左新啲髮尾油？

Diu
係回憶呀屌
又平又好食

好撚平
成日去食
我走之前都食過一次。。第日就番左香港了

其實韓國食嘢真係好撚抵

係咪外大同回基中間？
呢間成日經過都想試 但成日冇左回事

機頭姐姐去韓國探我

我屋企行去其實有少少遠
行快兩步都要7 8分鐘左右
有間落樓起計唔使3分鐘就到
即係上面嗰間凍烏冬

食左pho!?

係呢個位我都當佢係回基雖然行去外大又真係好快

係咪韓國太乾？

呢個位成日好撚多車出

好驚啲車出得勁快

但呢間平得好好食
佢地有個故事
個名用左好多年 但好似上年比人告侵權

好想著我啲秋天衫呀屌

諗起你件啡黃色戰衣

緊係講緊未同個時

下巴可能係乾
條頸唔係比蝨咬就係過敏
因為下巴唔痕
條頸有啲痕

個件係啡色

近排算少啦

唔記得了 好耐冇攞張圖嚟binc

凍烏冬都好好食呀
睇吓我有冇心情行過去啦
冬天就真係冇啦

一星期見一兩日嘅話 平時要skype一兩次先得

成日同班朋友行去外大 邊行邊笑
成日比啲車嚇親
係青蔥歲月

成日bin都唔記得咩色

點解邊行邊笑

因為我講嘢好好笑

啱啱睇返 睇睇下覺得好橙

實好撚嘈

又要玩呢個game? 件衫睇到咩色

4個人行 係咁喺度笑好青春

聰明嘅會睇到橙色

最撚醒嘅睇到啡色

btw慶熙嗰頭仲有呢間嘢
不過杯嘢太多冰，愈飲愈淡，不了
坐大半日做嘢就ok嘅

等OT啦你

但呢間裝修幾靚
啲登好坐！！

去飲베트콩真心好飲

收撚皮 睬過你

好好仔

我係可愛豬

過幾日去try try本身噚日諗住去嗰間㗎

好撚嘔心
負皮

베트콩 係全回基公認最好飲ge cafe
더치라떼 + 50%당도 = perfect

......

真 係度5年都試唔晒

竟然！！！！我噚日竟然錯過咗！！！！！
唔緊要我過兩日再去飲

唔同意？

有冇去過come to rest

係

你最後有冇係醫院雞煲/打邊爐

就係想聽後記

食pho配New Zealand奶沖嘅越南咖啡

Cls

你都食緊呀

Diu 再on9啲

正呀喂～

未知

食外賣pho

[member]

樓主爆po都唔開新po嘅？

韓國生活 (83) 우린 무얼 찾아서 헤매는 걸까

代開 -.-